<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Комплимент</string>
    <string name="message_no_selected_day">Пожалуйста, выберите хотя бы один день</string>
    <string name="compliment_copied">Комплимент скопирован</string>
    <string name="permission_needed">Требуется разрешение</string>
    <string name="text_permission_notifications">Это разрешение необходимо для уведомлений. Пожалуйста, включите его в настройках приложения.</string>
    <string name="text_permission_exact_alarm">Необходимо разрешение для точных будильников. Вы можете включить его в настройках.</string>
    <string name="go_settings">Перейти в настройки</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="title_settings">Настройки</string>
    <string name="title_reminders">Напоминания</string>
    <string name="title_compliments">Комплименты</string>
    <string name="enable_dark_theme">Включить тёмную тему</string>
    <string name="enable_exact_notification_time">Включить точное время уведомлений</string>
    <string name="for_women">Комплименты для женщин</string>
    <string name="for_men">Комплименты для мужчин</string>
    <string name="new_schedule">Новое напоминание</string>
    <string name="edit_schedule">Изменить напоминание</string>
    <string name="confirm">Подтвердить</string>
    <string name="title_nice_day">Отличный день, чтобы сказать добрые слова!</string>
    <string name="get_compliment">Получить комплимент</string>
    <string name="empty_reminders">Сейчас здесь пусто, создайте новое напоминание</string>
    <string name="language">Язык</string>
    <string name="gender">Пол</string>
    <string name="every_day">Каждый день</string>

    <string-array name="compliments_women">
        <item>Ты сегодня выглядишь просто великолепно!</item>
        <item>Твоя улыбка озаряет весь мир!</item>
        <item>Ты — невероятно талантливая!</item>
        <item>С тобой всегда приятно общаться!</item>
        <item>Твоя доброта делает мир лучше!</item>
        <item>Ты обладаешь удивительной силой!</item>
        <item>Ты вдохновляешь всех вокруг!</item>
        <item>С тобой хочется быть лучше!</item>
        <item>Ты делаешь этот мир ярче!</item>
        <item>Ты умеешь поддержать в трудную минуту!</item>
        <item>Твоя энергия заряжает позитивом!</item>
        <item>Ты всегда знаешь, как поднять настроение!</item>
        <item>Ты настоящая звезда!</item>
        <item>Твой стиль восхищает!</item>
        <item>Ты обладаешь исключительным чувством юмора!</item>
        <item>С тобой хочется смеяться до слез!</item>
        <item>Ты уникальна и неповторима!</item>
        <item>Ты так заботлива и внимательна!</item>
        <item>Твоя доброта безгранична!</item>
        <item>Ты – самый яркий пример женской силы и красоты!</item>
        <item>Ты освещаешь все вокруг своим присутствием!</item>
        <item>Твои глаза сияют как звезды!</item>
        <item>Твоя уверенность вдохновляет!</item>
        <item>Ты – воплощение нежности и красоты!</item>
        <item>Ты – настоящая муза для всех нас!</item>
        <item>Твоя улыбка способна согреть даже в холодный день!</item>
        <item>С тобой любое дело кажется лёгким!</item>
        <item>Ты делаешь этот мир лучше одним своим присутствием!</item>
        <item>Ты – сама изысканность и грация!</item>
        <item>Твои идеи всегда такие креативные и необычные!</item>
        <item>Ты вдохновляешь на великие свершения!</item>
        <item>Ты красива не только внешне, но и душой!</item>
        <item>Ты полна сюрпризов и загадок!</item>
        <item>Ты так гармонично сочетаешь в себе силу и нежность!</item>
        <item>Ты обладаешь уникальной способностью находить позитив в любом моменте!</item>
        <item>С тобой всегда интересно и весело!</item>
        <item>Ты приносишь столько радости в этот мир!</item>
        <item>Ты настоящий пример для подражания!</item>
        <item>Ты настоящая королева!</item>
        <item>Твоё чувство стиля – безупречно!</item>
        <item>Ты всегда видишь лучшее в людях!</item>
        <item>Ты невероятно мудра и проницательна!</item>
        <item>Ты — прекрасный слушатель и собеседник!</item>
        <item>Ты умеешь вдохновлять на лучшие поступки!</item>
        <item>Ты умеешь делать обычные моменты волшебными!</item>
        <item>Ты всегда приносишь свет в любую компанию!</item>
        <item>Ты умеешь делать мир уютнее и теплее!</item>
        <item>Ты умеешь видеть прекрасное даже в мелочах!</item>
        <item>С тобой любое событие становится праздником!</item>
        <item>Ты обладаешь невероятным магнетизмом!</item>
        <item>Ты – воплощение гармонии и уюта!</item>
        <item>С тобой легко и приятно быть рядом!</item>
        <item>Твоя смелость вдохновляет!</item>
        <item>Ты обладаешь особенной грацией!</item>
        <item>Твои глаза так выразительны!</item>
        <item>Ты всегда так обаятельна!</item>
        <item>Ты умеешь создавать комфорт вокруг себя!</item>
        <item>Ты самая милая, кого я знаю!</item>
        <item>Твой голос словно музыка для ушей!</item>
        <item>Ты обладаешь сильным и добрым сердцем!</item>
        <item>Твоя любовь к жизни восхищает!</item>
        <item>С тобой я чувствую себя живым!</item>
        <item>Ты умеешь искренне радоваться мелочам!</item>
        <item>Ты – настоящее чудо!</item>
        <item>Ты излучаешь столько тепла!</item>
        <item>Ты настоящий романтик!</item>
        <item>Твоя улыбка озаряет меня!</item>
        <item>Ты заслуживаешь всего самого лучшего в жизни!</item>
        <item>Ты наполняешь мир светом!</item>
        <item>Ты делаешь мои дни ярче!</item>
        <item>Ты умеешь найти радость в каждом дне!</item>
        <item>Ты – вдохновение!</item>
        <item>Ты – источник света и радости!</item>
        <item>С тобой я чувствую себя счастливым!</item>
        <item>Ты умеешь сделать день лучше одним лишь взглядом!</item>
        <item>Ты способна изменить мир к лучшему!</item>
        <item>Ты даришь столько счастья всем вокруг!</item>
        <item>Ты несешь в себе огромную внутреннюю силу!</item>
        <item>Твоя улыбка делает все вокруг ярче!</item>
        <item>С тобой каждый момент неповторим!</item>
        <item>Ты – воплощение уюта и тепла!</item>
        <item>Ты даришь мне вдохновение!</item>
        <item>Ты полна сюрпризов и неожиданностей!</item>
        <item>Ты делаешь меня счастливее каждый день!</item>
        <item>Ты – удивительный человек!</item>
        <item>Ты – моя вдохновительница!</item>
        <item>Ты словно луч солнца в пасмурный день!</item>
        <item>Ты полна невероятной силы и грации!</item>
        <item>Ты умеешь находить выход в любой ситуации!</item>
        <item>Ты приносишь столько счастья в этот мир!</item>
        <item>Ты обладаешь настоящей женской мудростью!</item>
        <item>Ты всегда такая стильная и модная!</item>
        <item>Ты умеешь сделать мир чуточку лучше!</item>
        <item>Ты всегда заботлива и внимательна!</item>
        <item>Ты излучаешь уверенность!</item>
        <item>Ты моя гордость и радость!</item>
        <item>Ты освещаешь мою жизнь своей улыбкой!</item>
        <item>Ты наполняешь мою жизнь смыслом!</item>
        <item>С тобой рядом каждый день особенный!</item>
        <item>Ты – настоящий бриллиант, который сияет во тьме!</item>
        <item>Ты обладаешь уникальным обаянием!</item>
        <item>Твоя страсть к жизни вдохновляет!</item>
        <item>Ты всегда находишь нужные слова!</item>
        <item>Ты заставляешь меня чувствовать себя важным!</item>
        <item>Ты обладаешь тонким чувством такта!</item>
        <item>С тобой мир кажется спокойнее!</item>
        <item>Ты умеешь превращать трудности в возможности!</item>
        <item>Ты – моя самая яркая звезда!</item>
        <item>Твоя любовь к людям впечатляет!</item>
        <item>Ты всегда понимаешь меня без слов!</item>
        <item>Ты делаешь мою жизнь полнее!</item>
        <item>Ты даришь мне радость каждым своим словом!</item>
        <item>Ты всегда поддерживаешь меня в нужный момент!</item>
        <item>Ты обладаешь изысканным вкусом!</item>
        <item>Ты умеешь замечать прекрасное даже в обыденных вещах!</item>
        <item>Ты добавляешь магию в каждый момент!</item>
        <item>С тобой я могу быть самим собой!</item>
        <item>Ты настоящая редкость в этом мире!</item>
        <item>Ты делаешь любую встречу незабываемой!</item>
        <item>Ты умеешь подарить тепло просто так!</item>
        <item>Твоя душевная щедрость удивительна!</item>
        <item>Ты всегда находишь силы для новой победы!</item>
        <item>Ты умеешь сделать мир лучше своим присутствием!</item>
        <item>Ты вдохновляешь меня становиться лучше!</item>
        <item>Ты такая необыкновенная и интересная!</item>
        <item>С тобой каждый день наполнен смыслом!</item>
        <item>Ты поистине уникальный человек!</item>
        <item>Ты знаешь, как слушать и понимать!</item>
        <item>Ты — словно солнечный луч в пасмурный день!</item>
        <item>Ты вдохновляешь меня быть смелее!</item>
        <item>Ты – как музыка для души!</item>
        <item>Ты привносишь гармонию в мою жизнь!</item>
        <item>Твои советы всегда такие мудрые и полезные!</item>
        <item>Ты — настоящий подарок судьбы!</item>
        <item>Твоя нежность и сила – уникальное сочетание!</item>
        <item>С тобой всегда легко и приятно!</item>
        <item>Ты всегда находишь лучшее в любом человеке!</item>
        <item>Ты словно уютное место, куда всегда хочется вернуться!</item>
        <item>Ты всегда умеешь поддержать!</item>
        <item>Ты так мила и заботлива!</item>
        <item>Ты приносишь счастье в жизни всех вокруг!</item>
        <item>Ты – удивительное создание природы!</item>
        <item>Ты настоящая красотка!</item>
        <item>Ты заслуживаешь всего самого лучшего!</item>
        <item>Ты всегда выглядишь невероятно!</item>
        <item>Ты излучаешь тепло и заботу!</item>
        <item>Ты — самая настоящая героиня в моей жизни!</item>
        <item>Ты – олицетворение совершенства!</item>
        <item>Ты удивительная: твоя искренность и сила характера заставляют восхищаться каждым мгновением, проведенным с тобой.</item>
        <item>Ты словно яркая звезда, которая освещает самый темный путь и помогает поверить в лучшее.</item>
        <item>Когда ты рядом, я чувствую, что могу преодолеть любые трудности — твоя вера в меня окрыляет!</item>
        <item>Твоя доброта не знает границ, и это делает тебя по-настоящему уникальной!</item>
        <item>Ты умеешь замечать мелочи, которые большинство пропустило бы, и это твоё качество делает мир особенным.</item>
        <item>С тобой каждый разговор словно настоящее приключение — ты так тонко и мудро воспринимаешь всё вокруг!</item>
        <item>Ты приносишь гармонию и умиротворение, где бы ты ни появилась, словно глоток свежего воздуха в суматохе дня.</item>
        <item>Ты обладаешь магическим умением слушать — рядом с тобой я чувствую себя услышанным и понятым как никогда.</item>
        <item>Каждая твоя улыбка освещает день и словно приглашает в мир, полный тепла и искренности.</item>
        <item>С тобой я чувствую себя более живым, вдохновленным и полным идей — твоя энергия передается всем вокруг.</item>
        <item>Твоя сила и нежность сочетаются так гармонично, что иногда кажется, будто ты — произведение искусства.</item>
        <item>Ты умеешь показать красоту даже в самых простых вещах, заставляя меня смотреть на мир иначе.</item>
        <item>Ты из тех людей, рядом с которыми хочется просто молчать и наслаждаться моментом.</item>
        <item>Ты умеешь создавать уют, где бы ты ни была, и это качество действительно редкое и прекрасное.</item>
        <item>Каждое твоё слово полнится добротой и теплотой, и я всегда чувствую себя лучше после разговора с тобой.</item>
        <item>Ты — воплощение гармонии и нежности, и, глядя на тебя, хочется быть более добрым и внимательным к миру.</item>
        <item>Твоя уверенность в себе вдохновляет меня становиться лучше и достигать новых высот.</item>
        <item>Ты приносишь в мою жизнь чувство уюта и комфорта, которые невозможно подделать — это твой истинный дар.</item>
        <item>Твоя поддержка для меня бесценна: ты словно мост, который всегда приведет к правильному решению.</item>
        <item>Ты удивительно мудра, и мне всегда интересно узнать твой взгляд на любую ситуацию — он полон инсайтов.</item>
        <item>С тобой рядом я всегда ощущаю искренность и чистоту, которых так не хватает в современном мире.</item>
        <item>Ты умеешь вдохновлять, и это вдохновение идет от сердца — твоя искренность всегда подкупает.</item>
        <item>Ты словно весенний луч солнца, приносящий тепло и надежду даже в самые пасмурные дни.</item>
        <item>С тобой время летит незаметно, потому что каждая минута наполнена искренностью и радостью.</item>
        <item>Ты обладаешь особенным талантом создавать настоящую связь с людьми, и это бесценно.</item>
        <item>Твоя доброта и забота делают этот мир лучше, и я горжусь, что знаю тебя.</item>
        <item>Ты из тех людей, которые оставляют след в сердцах — твоя душа невероятно красива.</item>
        <item>С тобой можно говорить на любые темы, и я всегда чувствую, что наша связь особенная.</item>
        <item>Ты воплощение женственности и мудрости, и я часто задаюсь вопросом, как тебе удается всё сочетать так гармонично.</item>
        <item>Ты приносишь в мою жизнь столько смысла и радости, что каждый день, проведенный с тобой, становится праздником.</item>
        <item>Твоя улыбка — словно солнце после дождя, которое всегда приносит тепло и свет.</item>
        <item>Ты обладаешь невероятной способностью создавать мир вокруг себя, полный покоя и уюта.</item>
        <item>Твоя энергия заряжает позитивом, и я никогда не устаю быть рядом с тобой.</item>
        <item>Ты умеешь видеть свет в самых простых вещах, и это заставляет меня верить в чудеса.</item>
        <item>Ты — источник вдохновения для многих, и я счастлив, что ты есть в моей жизни.</item>
        <item>Твоя вера в лучшее всегда вдохновляет меня преодолевать все трудности и идти вперёд.</item>
        <item>Ты умеешь дарить радость так искренне, что это невозможно не заметить.</item>
        <item>Ты напоминаешь мне, что в мире всё возможно, если сохранять веру и быть верным себе.</item>
        <item>Твоя душевная щедрость не имеет границ, и я ценю каждый момент, проведённый с тобой.</item>
        <item>Ты — человек, который вдохновляет верить в добро и свет в этом мире.</item>
        <item>Твои глаза сияют как звезды и каждый взгляд наполняет душу теплом и спокойствием.</item>
        <item>Ты обладаешь особым даром быть по-настоящему честной и открытой — это большая редкость.</item>
        <item>С тобой можно мечтать о любом и не бояться, что мечты не сбудутся.</item>
        <item>Ты — словно путеводная звезда, которая всегда ведёт меня к самому светлому.</item>
        <item>Ты так красива не только внешне, но и внутренне, и это делает тебя по-настоящему удивительной.</item>
        <item>Твои слова всегда поддерживают и вдохновляют, и это дар, который дан не каждому.</item>
        <item>Ты создаёшь атмосферу тепла и уюта даже в самых обыденных ситуациях.</item>
        <item>Ты всегда искренна и открыта, и я чувствую себя по-настоящему счастливым рядом с тобой.</item>
        <item>Ты умеешь поддержать и вдохновить, даже когда вокруг все кажется сложным и запутанным.</item>
        <item>Ты — самый светлый человек, которого я знаю, и это наполняет мою жизнь смыслом и радостью.</item>
    </string-array>

    <string-array name="compliments_men">
        <item>Ты красавчик!</item>
        <item>Ты — настоящий мужик!</item>
        <item>Ты потрясающий!</item>
        <item>Ты — супер!</item>
        <item>Ты выглядишь отлично!</item>
        <item>Ты — настоящий герой!</item>
        <item>Ты просто крутой!</item>
        <item>Ты — лучший!</item>
        <item>Ты сильный и уверенный!</item>
        <item>Ты просто шикарен!</item>
        <item>Ты — умничка!</item>
        <item>Ты — шик!</item>
        <item>Ты — огонь!</item>
        <item>Ты — король!</item>
        <item>Ты — отличный парень!</item>
        <item>Ты — мой герой!</item>
        <item>Ты — просто класс!</item>
        <item>Ты — красавец!</item>
        <item>Ты — просто фантастика!</item>
        <item>Ты обладаешь силой, которая вдохновляет.</item>
        <item>Твоя уверенность делает этот мир лучше.</item>
        <item>С тобой всегда можно рассчитывать на поддержку.</item>
        <item>Ты вдохновляешь на великие поступки.</item>
        <item>Твоя доброта делает тебя по-настоящему сильным.</item>
        <item>Ты умеешь находить выход из любой ситуации.</item>
        <item>Твоя сила в спокойствии и уверенности.</item>
        <item>Ты даришь уверенность и свет в любые моменты.</item>
        <item>С тобой всегда интересно и легко.</item>
        <item>Ты — пример для подражания.</item>
        <item>Твоя забота о других не имеет границ.</item>
        <item>Ты всегда остаёшься верным себе.</item>
        <item>Твои слова всегда полны смысла и силы.</item>
        <item>С тобой легко и комфортно быть собой.</item>
        <item>Ты даришь уверенность просто своим присутствием.</item>
        <item>Ты всегда понимаешь, что нужно сделать в нужный момент.</item>
        <item>Твоя энергия заряжает окружающих на успех.</item>
        <item>Ты умеешь поддержать в самые трудные моменты.</item>
        <item>Ты — человек, который всегда вдохновляет на большее.</item>
        <item>Ты обладаешь редким сочетанием силы и мягкости.</item>
        <item>С тобой не страшно идти вперёд.</item>
        <item>Ты — воплощение мужской мудрости.</item>
        <item>Ты умеешь быть искренним в любой ситуации.</item>
        <item>Твоя уверенность всегда вызывает восхищение.</item>
        <item>Ты — пример того, как можно быть сильным и добрым одновременно.</item>
        <item>Твоя энергия всегда создаёт атмосферу уюта.</item>
        <item>Ты всегда знаешь, как сделать момент особенным.</item>
        <item>Спасибо за то, что ты есть в моей жизни — с тобой мир становится ярче и увереннее.</item>
        <item>Я благодарна за то, что могу рассчитывать на тебя.</item>
        <item>Спасибо, что ты рядом.</item>
        <item>Спасибо, что ты есть у меня.</item>
        <item>Я так благодарна судьбе, что встретила тебя.</item>
        <item>С тобой я чувствую себя в безопасности — спасибо за твою уверенность и заботу.</item>
        <item>Спасибо за твою любовь и веру в меня — ты делаешь этот мир лучше для меня.</item>
        <item>Я ценю каждый момент, проведённый с тобой — спасибо за то, что ты есть в моей жизни.</item>
        <item>Спасибо, что наполняешь мою жизнь смыслом — ты действительно особенный человек.</item>
        <item>Я счастлива, что могу быть рядом с таким человеком, как ты — спасибо за твою любовь и заботу.</item>
        <item>Ты невероятно сильный: твоя решительность и уверенность вдохновляют меня и заставляют восхищаться каждым твоим поступком.</item>
        <item>Ты как надежный якорь, который стабилизирует меня и приносит уверенность в самые трудные моменты.</item>
        <item>Когда ты рядом, я чувствую, что могу преодолеть все преграды — твоя поддержка даёт мне силы и веру в себя!</item>
        <item>Твоя доброта и забота безмерны, и это делает тебя настоящим мужчиной, которому я могу доверять.</item>
        <item>Ты замечаешь такие детали, которые другие могли бы пропустить, и твоя внимательность делает тебя уникальным в моих глазах.</item>
        <item>Каждый разговор с тобой — это новый опыт, ты так легко и уверенно воспринимаешь всё вокруг, и я всегда чему-то учусь!</item>
        <item>Ты приносишь спокойствие и уверенность в любую ситуацию, словно опора, на которую можно всегда положиться.</item>
        <item>Ты обладаешь даром слушать и понимать, рядом с тобой я всегда чувствую себя услышанной и ценимой.</item>
        <item>Твоя улыбка всегда согревает и напоминает мне, что в жизни есть место теплоте и искренности.</item>
        <item>С тобой рядом я чувствую себя увереннее, сильнее и полной идей — твоя энергия передаётся всем вокруг.</item>
        <item>Ты сочетание силы и мужской нежности, и это делает тебя особенным в моих глазах.</item>
        <item>Ты умеешь видеть достоинства даже в простых вещах, и заставляешь меня воспринимать мир под другим углом.</item>
        <item>Ты из тех людей, с которыми хочется просто посидеть в тишине и наслаждаться моментом, ты даришь покой и умиротворение.</item>
        <item>Ты создаёшь атмосферу уюта и безопасности, где бы ты ни находился, и это настоящий дар для меня.</item>
        <item>Каждое твоё слово полно силы и смысла, и после разговора с тобой я всегда чувствую себя лучше и вдохновленной.</item>
        <item>Ты — воплощение мужской уверенности и доброты, и рядом с тобой хочется быть лучшей версией себя.</item>
        <item>Твоя уверенность вдохновляет меня стремиться к новым вершинам и достигать большего вместе с тобой.</item>
        <item>Ты приносишь в мою жизнь уверенность и спокойствие, которые невозможно подделать — это твой истинный дар.</item>
        <item>Твоя поддержка для меня безценна: ты словно каменная стена, за которой всегда можно укрыться и почувствовать себя в безопасности.</item>
        <item>Ты удивительно мудр, и твой взгляд на мир всегда полон глубины и смысла — мне интересно узнавать твою точку зрения.</item>
        <item>Рядом с тобой всегда ощущается искренность и надёжность, которых так не хватает в повседневной жизни.</item>
        <item>Ты умеешь вдохновлять, и это вдохновение исходит от твоего внутреннего спокойствия — твоя уверенность всегда вызывает уважение.</item>
        <item>Ты как зимнее солнце, которое приносит свет и тепло даже в самые холодные дни, рядом с тобой всегда легче.</item>
        <item>С тобой время летит незаметно, потому что каждая минута наполнена энергией, радостью и смыслом.</item>
        <item>Ты обладаешь уникальной способностью устанавливать настоящие связи с людьми, и это бесценно для меня.</item>
        <item>Твоя доброта и забота делают этот мир лучше, и я горжусь тем, что знаю тебя и могу быть рядом.</item>
        <item>Ты из тех людей, которые оставляют глубокий след в душе — твоя сила и мудрость завораживают меня.</item>
        <item>С тобой можно говорить на любые темы, и я всегда чувствую, что наша связь особенная и важная.</item>
        <item>Ты воплощение мужской силы и интеллекта, и я часто удивляюсь, как тебе удаётся сочетать эти качества так гармонично.</item>
        <item>Ты привносишь в мою жизнь столько смысла и вдохновения, что каждый день, проведённый с тобой, становится важным событием для меня.</item>
        <item>Твоя улыбка — как свет в темном туннеле, она всегда приносит тепло и уверенность, когда мне это нужно.</item>
        <item>Ты обладаешь невероятной способностью создавать вокруг себя атмосферу уверенности и комфорта, что делает меня спокойной рядом с тобой.</item>
        <item>Твоя энергия наполняет меня позитивом, и мне никогда не надоедает быть рядом с тобой — ты мой источник вдохновения.</item>
        <item>Ты умеешь находить свет даже в самых простых вещах, и это заставляет меня верить в лучшее.</item>
        <item>Ты — источник вдохновения для многих, и я горжусь, что могу быть рядом с таким удивительным человеком, как ты.</item>
        <item>Твоя вера в лучшее всегда вдохновляет меня двигаться вперёд, несмотря на все трудности, потому что с тобой это делать легче.</item>
        <item>Ты знаешь, как дарить радость так искренне, что это невозможно не заметить — с тобой всегда тепло и весело.</item>
        <item>Ты напоминаешь мне, что в жизни возможно всё, если сохранять веру и оставаться верным себе, рядом с тобой я тоже становлюсь сильнее.</item>
        <item>Твоя душевная щедрость не знает границ, и я ценю каждую минуту, проведённую с тобой, это бесценно для меня.</item>
        <item>Ты — человек, который вдохновляет верить в добро и свет в этом мире, и я горжусь, что могу быть частью твоего мира.</item>
        <item>Твой взгляд наполняет мою душу теплотой и спокойствием — с тобой мне легко.</item>
        <item>Ты обладаешь редким даром быть искренним и открытым — это настоящая ценность для меня, я чувствую, что с тобой могу быть собой.</item>
        <item>С тобой можно мечтать о любом, и не бояться, что мечты не сбудутся — с тобой я верю в будущее.</item>
        <item>Ты — как путеводная звезда, всегда ведущая меня к лучшему, и мне не страшно идти за тобой.</item>
        <item>Ты так хорош не только снаружи, но и внутри, и это делает тебя по-настоящему замечательным человеком для меня.</item>
        <item>Твои слова всегда поддерживают и вдохновляют, и это настоящий дар, за который я благодарна.</item>
        <item>Ты создаёшь атмосферу уверенности и уюта даже в самых обычных ситуациях, и мне с тобой всегда спокойно.</item>
        <item>Ты всегда искренен и открыт, и я чувствую себя по-настоящему счастливой рядом с тобой — ты мой источник радости.</item>
        <item>Ты умеешь поддерживать и вдохновлять, даже когда всё вокруг кажется запутанным, ты всегда рядом, и я за это тебя ценю.</item>
        <item>Ты — самый светлый человек, которого я знаю, и это наполняет мою жизнь радостью и смыслом, с тобой всегда легко.</item>
    </string-array>
</resources>